首個民間記者會，CCTVB午間新聞竟然一句都無講過

無綫新聞，欺騙港人

香港人，繼續罷睇CCTVB

你仲睇tvb呀？

垃圾cctvb

句句都播唔到出街
點報導到

繼續杯葛TVB 廣告商

垃圾

佢地連之後學者個個反送中聯席記者會都冇講。

仲睇嗌左佢

相反NOW 一點鐘新聞已經有報導

竟然期望佢播

tvb會去個記者會咩

連登仔，醒目d。
TVB係比大陸人睇，佢要配合中央。
中共要spin個論調香港搞港獨~
咁CCTVB點會比機會你解釋~
定左係港獨，必要時就壯士斷臂，放解放軍黎。

但見到佢個咪牌

tvb記者去黎做咩

有提過！6秒左右

TVB真係陷家產死全家 CUT福建佬被追打條片 話路過市民

要諗方法推個民間記者會俾多d市民睇到，繼續杯葛無綫廣告商！

攞料剪頭剪尾再播
下次問記者咩台再答
學moee一樣cctvb唔洗點認真答

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

whatsapp長輩LINK?

佢有咪牌 唔等於會播

都話CCTVB用嚟呃無知既人

派個人去引導你講錯野再剪幾剪夠料老屈咪播出街

冇野剪/剪完都唔夠效果咪直接唔播囉

唔睇點鬧佢？